仲記唔記得白貓黑貓

以前好細個好鐘意睇, 而家D細路淨係識睇youtube, 仲有老夫子啊個D, 大家有冇睇過

sorry 老師

CoCo

我以為你講個手遊

樓主幾歲

期期買 好似20蚊本